\title{Diseño y verificación física de un amplificador operacional de dos etapas con compensación tipo Miller}
\author{Vico, Matías Daniel}
\date { }

\begin{titlepage}
    %\includegraphics[scale=0.4,valign=c]{../recursos/formato/imagenes/utn.png}
    %\quad
    %\begin{large}
    %  \begin{tabular}{c}
    %    \textit{FRVM de la Universidad Tecnológica Nacional}\\
    %    \textit{Departamento de electrónica}\\
    %    \textit{Cátedra Trabajo Final de Grado}
    %  \end{tabular}
    %\end{large}

  \begin{minipage}{0.1\textwidth}
    \begin{center}
      \includegraphics[scale = 0.4, valign = c]{../recursos/formato/imagenes/utn.png}
      %\caption{\label{fig:blue_rectangle} Rectangle}
    \end{center}
  \end{minipage}
  \qquad
  \begin{minipage}{0.8\textwidth}
      \begin{large}
        \begin{tabular}{c}
          \textit{FRVM de la Universidad Tecnológica Nacional}\\
          \textit{Departamento de electrónica}\\
          \textit{Cátedra Trabajo Final de Grado}
        \end{tabular}
      \end{large}
  \end{minipage} \hfill
  \vspace*{3cm}

  \begin{center}
    \LARGE
    \textbf{\thetitle}
  \end{center}

  \vspace*{1cm}

  \begin{center}
    \footnotesize
    Anteproyecto final del Trabajo Final de Grado para obtener el título de Ingeniero en Electrónica
  \end{center}

  \vspace*{\fill}

  Autor:\\
  \hspace*{2cm}\theauthor

  \vspace*{2cm}

  \begin{center}
    \Huge
    \textbf{\the\year}
  \end{center}

  \vspace*{2cm}

  Docente Titular: Msc. Ing. Pedro, Danizio

  Docente JTP: Ing. Fabián, Sensini

  \vspace*{2cm}
\end{titlepage}
